bass手入黎

小弟玩咗年半bass, 用緊千零蚊既ibanez
近排想轉支5線bass, 見到個睇開既youtuber用緊支dingwall z5唔錯，各位巴絲有冇意見比吓小弟？

Dingwall 世界第一，唔係講笑。
不過好貴(貴得值)，同埋全部custom made，除非買二手，如果唔係 你預至少等一年先造完比你。